比的士司機問我咩態度同佢講野

話說今日夜晚11點幾同兩個同事 call左架85折的士去某工廠區大廈，咁嗰棟大廈得我去過一次，同埋我地3個都唔熟嗰頭

咁我地入個地址係當係xx街20號

之後上左的士一路都無野，全程我地三個自己傾閒計，個司機得閒搭兩句嗲，完全都無咩衝突。

咁到咁上下差唔多到，我見到其他大廈寫住15號，咁我就講左句 「好似係呢度」
司機覆我「未到呀 前邊先係」之後開始黎料

咁佢停低左架車

我：不如我去出望一望
司機：你咪玩啦 呀哥
我：咁你咪繼續行囉 我見好似到 講聲姐
司機：你咩態度呀 有錢大哂咩
我：我有錢？ 你話未到咪繼續行囉

之後比同事撳住我

過多一個街口停左車 佢話到左

最尾落左車，三條友行番去我一開始見到嗰到

我應該用咩態度同佢講野？應該我比錢佢我揸埋？

我錯？定遇到的士狗？

我啱
佢啱

dc9 : 咪玩啦 比我兜多個圈仔先准落車

咁都要投票你個腦係咪留左係的士到口竹

第三句你用咩語氣先 港女tone同毒撚mode好唔同架wo 不過樓主開得po都話自己正常架啦

其實你應該開住google map

你應該話有錢我就唔會call 8折的啦

服務業問個客咩態度

咪玩啦
8折的 大家打個和 咁早落把撚呀

On9 就算未到我都可以落啦

即係我第語氣差佢就可以咁樣講？佢係客定佢係我老豆？